正所謂「醫者父母心」，建議所有醫生唔收人工

喺香港窮人真係唔可以病，私營又貴，公營又要排餐慒，隨時未排到已經瓜得，去到急症醫生問兩句就求其開啲止痛藥，有暗病又查唔到，去到大病又冇錢醫，香港醫療政策嚴重落後，窮人連基本健康都冇保障，建議所有醫生為窮人健康著想，主動唔要人工，醫好所有窮人！